# Proyecto Instalaciones Training 

En este trabajo se comparten 3 diferentes archivos  el trabajo  individual realizado en Sketchup , el trabajo unido realizado en Sketchup con mi compañero de trabajo y por último el trabajo unido pero utilizando Unity.